林鄭只係稻草人要黎吸嬲，曾俊華先係真

如果得曾俊華一個對其他人（胡國興又好邊個民主派都好）曾俊華有咩都一定要硬接

但出多個林鄭「繼承梁振英」就唔唔同，民主派唔敢出人，出都俾人屌到化，同時將一個冇人理「選舉」變成好多人理

而家全港既怨氣俾曬林鄭都唔夠，仲要日日爭住出黎柒，令到曾俊華立廿三條、831呢D都有人幫佢解釋「為入閘姐，到時唔會咁」

一舊中共欽點既屎，而家推多舊更臭既出黎，原本果舊就會由屎一舊變成人人心目中既救星。何樂而不為？

冇人理

學到野

唐唐係大地產商，繼承曾蔭權路線，梁振英打大老虎

same idea, 幫push

同俾d時間習總冇分別

留名等睇薯片連入閘都唔夠票

淨係商界都夠入啦 到時開票一定大炒淋病

四年前一大班左膠同「知識分子」中伏，屌柒唐英年同時幫梁振英抬轎，四年後既2016只係換左人，劇情不變

咁係咪應該要屌曾俊華？唔係，只要唔理、唔講今次選舉就得喇

林鄭真係出黎日日搏嬲

當年唐英年場戲未必假得曬，但今年真係好劇本，換句話說今年仲衰過4年前

如果今年真係得既話4年後可能梁振英復出/用張志肛果d去陪跑

同意樓主講法，共匪唔會咁直接欽點，正在幫緊薯片吸民氣。以薯片性格，如果唔係有支共撐住，冇可能參加一場輸硬既小圈子選舉

分析咁多又點，你有得選咩？
明明邊個做都一樣，都唔知咁緊張黎做乜

最好咩都唔好講 提都唔好提啦 係咪

其實而家既情況同2012好似
當年個個憎地產霸權到死
CY係lesser evil

係，二人次下萬人之上既張德江都要擔任臨時演員一角，專登用幾日時間跑黎深圳鳩up配合呢場大戲

同意

明知開Facebook 只會一面倒比人屌都照開照比人留言

林鄭係外省人
品客係廣東人

勝負已定

突破肓腸

稻草人唔係嚇雀嫁咩

我唔係知情人士 但留意係兩岸新聞 會見到大陸派系鬥爭已經鬥到出晒面， 我先問一個問題， 你地覺得大陸有冇必要因為你一個香港做咁多戲俾你睇？ 好喇， 上年， 上年我唔撚記得左邊條大陸官講過 中國內鬥 香港不能置身事外， 好明顯， 其中一個戰場係香港。
淋病而家你話佢做稻草人， 但佢對商家票 金融票， 體育票， 枱底功夫做得好足， 佢根就唔係行你民主300+條路， 佢只要安撫好原本其餘800幾票選委就得 西環個邊根本可以無視民意牌， 加上佢地根本無諗過佢地民意牌可以打得贏。

聽得明